整咗個Pizza

手拉pizza最好味

好正咁

不懂欣賞

好味 似意大利手拉pizza

點整個麵團？

高筋麵粉 500g
yeast 7g
溫水 325mL
鹽 1 tsp

500g得咁細？

其中一塊黎
可以整到4~5個呢個大細嘅pizza